另一半去旅行無買手信俾你，會唔會嬲

佢知我鍾意咩公仔，嗰度應該好易買到
今日佢一返嚟，開頭話有，之後話無，話自己唔興買手信，明明之前都會買
雖然可能係好小事，但我覺得佢已經唔重視我

送左比第條女啦

買完比第個 無錢買你嗰份

你跟住隊先
下年到你

你好煩

唔提好地地，講咗買又無買，抵屌

一開頭就認無買都無咁嬲

唔會
不嬲講咗去旅行就盡情享受旅程
手信唔洗特別買

另一半唔同自已旅行